我高估了習近平的智商，而對這次特首假選舉的評估出錯

我高估了習近平的智商，而對這次特首假選舉的評估出錯，如有人因而受創，謹此致歉。然而，我是傾向相信習近平並非從一開始就屬意林鄭，而是中途變卦。為什麼會變卦呢？我相信，重大因素之一是，梁振英和董建華在這過程中用盡所有辦法影響習近平。而其中一樣， 我相信是與董建華關係較大。當我於3月13日，聽到特朗普突然邀請習近平於下月到他在佛羅里達州的寓所作客，即心感極不妙，因這令我馬上想起董建華5年前以協助習近平處理中美關係而得以親近習近平並影響習近平欽點特首的決定，這一次特朗普突然邀請習近平訪問他，當然是習近平求之而不得的，而這個邀請，我相信是董建華通過拜託其友人馬雲（董是阿里巴巴獨立董事），接觸特朗普而達成的（董曾找人介紹認識特朗普不遂）。如果董建華真如我所說有參與其中，則一切，就如上次特首假選舉那樣，皆為香港特首假選舉影響習近平而做。所以，董建華此人，其實是操控香港23年（他在位8年，梁振英在位5年，林鄭將在位10年）。

得啦得啦, 習近平是無辜的呀MA, 知架啦, 陰謀論博士

結論：樓主高估左自己智商

鐘袓康先係作者

白痴耶人落選區議員鍾祖康

繼續鳩up